深水埗有女街坊俾狗打到喊 男街坊重傷昏迷

立場live緊

女人都打! 聽到個女人喊到好慘
另外仲要一個男街坊昏迷 瞓咗喺地下

到底有冇天理 街坊出街都要咁？

有冇搞錯 屌你落個街都要咁?
仲要打女人！黑警冇一個係無辜！

係咩事？我一開淨係睇到佢地訓左係到

Push

日日冇差別咁樣打街坊 仲要打女人打到喊 不如宵禁啦 而家我落街都要叫埋我老公先敢

而家根本就係宵禁緊

打完女人 唔拉就收隊!
食屎狗 黑社會！

落街食花生有錯？
你班黑警散左冇戲睇啲人咪解囉

一定要！仲要帶口罩

嗰昏迷男仔比四五隻狗壓低 但係冇拘捕
記者據稱佢有抽搐

幾時發起JM前線對住啲popo發爛渣

唔係拉人, 但係又周街打人, 唔係純發洩係咩!?
痴撚線, 日日都係咁打街坊

班黑警根本純發洩 濫捕

作為女人我真係好驚
戴野保護自己 又驚比狗搞

一定要煲大佢 嬲到痴線！

聽日4點鐘阿sir又要i can't find a right word

仆街 miss左
做咩事要打佢？

垃圾黑狗

痴撚線
死黑警 無一個係無辜

有冇人性ga

呢家買枝觀星筆都犯法
容乜易遲下買條長法包都話我犯法架

班狗成晚見人就打同發洩 估唔到女士都會中招

我屌你老母

呢個唔似食花生
應該真係單純放工返屋企

著短裙出街=想強姦呀蛇

個呀嬸喊得好慘..

片中著返工長裙，穿高踭鞋都比佢哋打
真係痴撚線，做陰質事仲可以去到幾盡？?

靚女姐姐嚟

幫手入去推呀

宵禁啦 區區都咁樣搞啲街坊
有冇搞錯

屌你老母黑警
不如拉鳩哂全香港人你地自己間個區黎住吧啦? 反正都係亂鳩咁黎

今日都冇示威？？
咩事呀又打人
痴線！！！

根本就好平靜 屌你黑警冇一個無辜

所謂執法者 犯法可以完全無責任
連續三單胡亂控罪打人
嚴重性已經去到送中條例既程度

出街要俾人恐嚇
頭盔保護自己要坐監
夜晚唔可以出街
人權？

已經冇人權...

有無人post 去bk? 會唔會又話係示威者扮

推

個位女士喊得好慘

聽日記者會

我覺得仲嚴重過送中
因為送中條例其實離我地好遙遠
但警察就喺我地身邊
警察犯法唔需要被追究 咁以後我地係咪唔可以得罪警察？
我老母都覺得而家同五六十年代冇咩分別
鍾意拉你就拉你

Wtf push

心痛到喊咗出黎

痴撚線

警察無法無天仲嚴重過送中條例，任何人都極有機會受影響

推
黑警死

仲有人話失焦 個班人真係用屎眼諗野

獨立調查都唔夠，要革新警隊先得，全部冇哂紀律同自我約束力，畀d冇接受過道德教育既毅進仔入去都痴撚線，會考好難五科都肥囉

推畀記者同民記睇！！！

打埋你老公

push

散仔都要有大學學歷
不過真心好難一鋪清算呢個暴力武裝組織
成立民間警察逐漸取代佢仲比較可行

唉都係覺得FF too much
光復香港 時代革命

有人話抽搐嗰個係黃學禮？
唔知真定假

黃學禮耳仔被警盾撞紫左，上左警車

麻包袋

文宣 一定要搞撚大佢

剪片聽日記招播

好淒涼
班藍絲廢物仲要話抵死打得好

點解好似無曬佢地消息咁既
新聞都無寫好擔心啊

殺人狂